(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (95)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

典解一上水就中

3

留名
早抖

叉燒晚安

Hi

留名食花生

好痛呀

點算呀
我屋企隻古曼童唔肯瞓覺

咩料呀 嘈住晒

就嚟變佢做鬼仔

笑到我死

好恐怖

???

攬攬

化身聖母瑪利亞 一刀劈撚死佢

一巴車埋去乜都瞓啦

想索波波

新人留名

我唔係狗呀

叔叔黎啦

你好

我都叔叔了

點解呢個post推得咁快嘅

因為呢度乜都可以講

幾歲先？你報stat 先

Lush
用完＝奇怪人

Body shop無咁勁
Lush一定用完變奇怪人

係

有冇咁勁 搞到我想買嚟玩吓

月完lush沖涼再加用哩隻香水＝10000％回頭率

好閃

試過浸佢啲泡泡浴(?)香到全晚都索到自己陣味好仁

扑嘢前用

Serrini呢條女咁假都正？咁項明生都應該係深黃，好正。

@gay姐

🍑🍑🍑🍑

圓月之夜會有影響，都係瞓覺先

早唞

Good night

屌你咩賽跑 亂講嘢
搞到我屋企隻古曼童發脾氣掟爛哂啲碗碗碟碟

屌 賽跑on9仔嚟

屌屌！！

連姓都有份

屌我屋企拜觀音㗎

？

屌 鐵觀音

乖啦 搵番燒山

凍呀？

人人網？

早

SL 人UT

再亂尻咁黎捉哂佢地做叉燒包

古曼童叉燒包諗一諗都正

屌你老母

雷珍妮勁到

雷珍妮一條jer 屌晒咁多位老母

雷珍妮世界第一

佩服佩服

屌完同我講要改口叫老豆

@賽跑 點睇

Y ar美女
有我陪你

屌
突然好凍氣温急降 on9

夜晚係咁
飲杯飲牛奶/朱古力之後刷牙瞓啦

你踢夜波？？

夜晚踢你真係唔使瞓了🚬
無事呀嘛拉親咩位

起突發！！！
什麼！！！
雷珍妮決定要公開甜心貓寶貝照片？
講各位聽日留意

由佢睇yt啦眼瞓自然會瞓唔好迫自己瞓

係呀 好撚凍呀

喺屋企搵到張牙gem yes卡

咁又點
我無燒山咩

閃

自己抖下啦

痴線咪啦

早晨

今朝凍左勁多

我都係呀屌
好大壓力

佢特登著細件啲，一定係
機心大隻

lm

連登制服

今日轉師父
之前嗰個實在太好 好唔捨得
又唔知新師父係點 chur唔chur

咩師父

我愛扮工！！！

大律師呀

祝順利！！

多謝

希望啦

thxxx

帶阿婆睇醫生⋯不過似乎會遲到

邊度大

係射呀

多謝 hehe
啱啱返到office

weekend去咗玩
同埋呢度太閃 我羨慕到巧辛苦

黑超都擋唔到
去咗朋友屋企玩

純粹唔係好想上

無eq上

慘慘豬
我都係

[member]porn我有其他方式解決/member]

暖氣巴

珍

法國呀

早 雷

地 火
波 早

第二位中槍傷者

今朝訓得唔好戴口罩出門焗到爭啲暈撚左

洗唔洗人工呼吸